曼城贏左熱刺之後又係更衣室搞事

“Park the bus, park the bus Man United” - Manchester City players & staff in the home dressing room after tonight’s victory over Tottenham

#MCFC #MUFC

又撚9

抵比人笑

主場就可以慶祝? 有冇respect過對手?

好唔尊重
自己返屋企入廁所慶祝算啦

做咩摩佬唔走過去叫佢地細聲啲respect啲呀

垃圾球隊配垃圾領隊同垃圾球員
講緊你地獌呀

撚狗

摩狗 球壇笑話

Show some fucking respect

成班又係要奶曼城袋底來笑我地曼聯